如果俾我做左將軍

如果俾我做左將軍，一定唔會放過藺相如

你咁嘅樣都做到將軍？ 我肯 條女都唔肯啦 一世做兵啦

右將軍呢？

唔做埋右？

肥絲無得出嚟右將軍，因為真係有左將軍

做上將軍好過啦

做前將軍